Apple幾多次奶共打壓香港人，點知一出iPhone 12......

餓狗搶屎咁
仲爭住曬出來
好似同人講：「我有份資助中共打壓香港㗎！我有份資助中共欺壓Uyghurs㗎！光復香港，時間革命！」咁撚樣

*代

Apple咁好用點反？

Ps5咁好玩都反？

所以我都係罷食美心，最多唔飲Starbucks飲第間算

「無計啦！唔通唔用手機咩！」

負評嘅唔出聲嘅？

Me blue

Sony
LG
Nokia

依啲post真係日日有個 係唔係用3310先有資格出post?

我喺全世界都奶共嘅原則下，買乜嘢都盡量揀最平

唔好用手機咪得

and機一插線就比D差佬破解 點用?

好柒.....

Google點樣奶共？
同Apple比？
冇腰骨就冇腰骨啦柒頭